關於PTGF相的建議

強烈建議巴打將D相分類, 一類係confirmed file , 呢士類係nonconfirmed file.
confirmed file係巴打約過出來,或者一D裸照連樣。 nonconfirmed file係只係綷純傾過,但冇約出來,亦無發過任何裸照連樣。
我覺得咁樣做可以令其他巴打知道邊D 係已經證實, 邊D唔係, 如果唔咁做, 可能會牽連一D比人借刀,比人惡意中傷嘅受害者

為了令大家討論更有效率, 強烈建議巴打將D相先分類,再UPLOAD